華裔傳教士非法登禁閉島 慘遭原住民亂箭射殺！

國際中心／綜合報導

一名據信是美籍華裔的男子上周五(16日)在印度安達曼群島獨遊探險。他登上一座嚴禁登岸的島嶼後，不幸被政府保護的原住民部落以亂箭射殺。當地警方已將此一事件列為謀殺案，並逮捕7人。

27歲的趙約翰(譯音，John Allen Chau)先是登上當地漁民的漁船，然後再獨自划獨木舟靠近偏遠的北森蒂納爾島(North Sentinel island)。

印 度當局表示，他才登岸沒多久就遭到當地原住民發箭攻擊。他中箭後試圖逃跑，但慘遭原住民用繩子綁住他的脖子拖行。

目擊此一事件的數名漁民嚇壞了，連忙逃離現場。第二天他們返回案發地點，在岸邊發現趙約翰 的屍體。當局周三(21日)證實，死者是中箭身亡，同時逮捕7名涉及協助趙約翰非法登岸的漁民。媒體指出，趙約翰是一名傳教士。

北森蒂納爾島位處印度以東的孟加拉灣，島嶼周圍禁絕航行，連印度海軍也不例外。該島上僅有150名原住民，他們向來對入侵者抱著敵意。

為了保護當地原住民的部落文化以及避免他們感染疾病，法律規定外來者不得跟他們接觸。

上帝既考驗

悟空，你又曳曳啦

Only you.....

耶撚真係以為自己大晒可以打橫行咩